## :rocket: Sobre o desafio

Nesse desafio, você deve criar uma aplicação para continuar treinando o que você aprendeu até agora no Node.js junto ao TypeScript, utilizando o conceito de models, repositories e services!

Essa será uma aplicação para que deve armazenar transações financeiras de entrada e saída, que deve permitir o cadastro e a listagem dessas transações.

Agora navegue até a pasta criada e abra no Visual Studio Code, lembre-se de executar o comando `yarn` no seu terminal para instalar todas as dependências.

### Rotas da aplicação

Agora que você já está com o template clonado, e pronto para continuar, você deve verificar os arquivos da pasta `src` e completar onde não possui código com o código para atingir os objetivos de cada rota.

- **`POST /transactions`**: A rota deve receber `title`, `value` e `type` dentro do corpo da requisição, sendo `type` o tipo da transação, que deve ser `income` para entradas (depósitos) e `outcome` para saidas (retiradas). Ao cadastrar uma nova transação, ela deve ser armazenada dentro de um objeto com o formato como o seguinte:

```json
{
  "id": "uuid",
  "title": "Salário",
  "value": 3000,
  "type": "income"
}
```

- **`GET /transactions`**: Essa rota deve retornar uma listagem com todas as transações que você cadastrou até agora, junto com o valor de soma de entradas, retiradas e total de crédito. Essa rota deve retornar um objeto com o formato a seguir:

```json
{
  "transactions": [
    {
      "id": "uuid",
      "title": "Salário",
      "value": 4000,
      "type": "income"
    },
    {
      "id": "uuid",
      "title": "Freela",
      "value": 2000,
      "type": "income"
    },
    {
      "id": "uuid",
      "title": "Pagamento da fatura",
      "value": 4000,
      "type": "outcome"
    },
    {
      "id": "uuid",
      "title": "Cadeira Gamer",
      "value": 1200,
      "type": "outcome"
    }
  ],
  "balance": {
    "income": 6000,
    "outcome": 5200,
    "total": 800
  }
}
```
